點算好

（）

大地回冬 初分手數天總會痛

浣熊傻閪糖

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

當風箏遇上風 即使快樂的痛

站在大丸前 細心看看我的路

更加添我成熟感～

完。

？-.-

你老母就傻閪糖

傻閪棉花糖

你老母就傻閪棉花糖-.-

傻閪傻閪糖

個名懶係q咁

死肥閪肥閪肥閪仔

似番個人🥺

有啲想幫肥仔吹簫

我幫你改名啦⋯⋯

做咩事阿？

肥架喎...

講嚟聽下

冇 我個人有問題

咁不如講出黎一齊諗下點拆